一人一個你相信既陰謀論

我先

美國佬其實想殺晒D非洲人
因為佢地想保留返非洲既生態
佢地寧願洗好多錢幫D非洲人打疫苗
都唔花少少錢幫佢地起個水塘
等佢地有乾淨食水飲
因為D疫苗其實係用黎慢性絕育
等非洲人慢慢絕種

前幾年美國佬打利比亞
因為利比亞係非洲最文明既國家
美國佬就係唔想佢地文明起來之後越生越多
所以就幫拖打佢地
反而伊斯蘭國個D就不了了之

你呢個係常識，唔係陰毛論

911

光明會

點解第三棟樓會自己冧
點解當日冇一個金融名人死
美國策劃就未必，
但美國情報部門咁勁，
相信一早知有恐襲而由佢發生，
裝晒炸藥整冧幾座樓，
先有民意打中東連成一戰線
美國從來都係陰謀論之國

MH730
美國啲雷達天羅地網咁
佢哋應該知乜事，甚至有關

利比亞嘅開戰原因你上網search下JQ就得

大家講到好多都係美國

習帝由佢成為主席嗰刻已經勢成騎虎，天津大爆炸單嘢，大陸有網民冒住抄家嘅危險，暗示係老江企圖整死屎煎片，但失誤咗

老美想係個個政府插旗姐

唔知有幾多人入左

共濟會